當年日本仔殘殺中國人 而家跨年晚會搵日本人唱歌

所以依家先請佢過去操勞死佢

打倒日本鬼子!

估唔到我地同胞竟然操緊一盤咁大既棋

到時捉佢逃稅就可以排隊中出喇

我唔嬲啲同胞請日本人唱歌 我嬲嘅係個日本人無唱中文

五毛:
黎明卿
円堂守
桜雪(我儘)
慈父菲利普
命係好女仔

呢個蘿蔔頭真係好唔識趣
當年Lisa同西川貴教去中國都特登唱中文歌

短鳩控

你班動物毒撚又嚟搞事

連狗秒速轉台

兵庫北

三年零八個月關呢到大部份人咩事
大多數而家所謂香港人咪又係戰後移民後代

戲金高過紅白好多

你想講所有戰後走難落嚟嗰班及其後代=新香港人？

習大大：收聲啦，貿易戰時期要搞日中友好

口裡說不,身體卻很誠實

而家中国要中日友好定反日

5毛, 你地諗清楚先反日定中日友好, 唔係小心比人捉你槍斃